【出現變化？】賭王離世第7日 猷君超蓮忽然互相取消IG關注

其實世界有更多事情更值得關注。

美國暴動
香港大亂

何家班attention whore真係唔駛理

佢死曬全家都唔撚關我事啦其實

未聽過屋企人要互follow
靠呢種方法本身都唔親

其實真係唔明點解香港人對呢啲咁有興趣

馬總統看手錶

終於唔洗再做戲

因為鍾意睇溏心風暴真人版

老豆一死，即刻反面

分燊家前夕

屋企人本身互follow好正常
從來唔follow都唔出奇
不過follow開無啦啦unfollow就小明顯有野囉

大家都係對手

亂輪

但見佢仲有follow超蓮細ig

咁有趣